唔係聽日愛丁堡廣場有行動咩？請大量文宣

6月23號晚上8-9愛丁堡廣場

推

26號wor
fake news

返鄉下耕田啦屌你老母

sor 囉睇錯，諗著話和理非行動，要幫g20 make noise，諗著會係星期日，冇check清楚先我錯